今日係循道考英文聆聽既同學仔入一入黎

第一件事
大家有無留意到今日我地早左大約5分鐘收卷
禮堂個鐘一開始係撘正12同收音機同歩開始,中途一直跟收音機指示,照道理收卷時間理應係一致.但係我地收卷時間係07分而我問左我朋友好多都係12/13分
→香港中學文憑→考務安排→報告考試異常情況

第二件事
今日黑色書包黑裙cool牙純白NMD既女仔可唔可以聯一聯絡我 我懷疑你係我失散多年既妹妹

自推

我個間09分收

邊一間循道中學?